原來一早俾公務員衡量今日返唔返到工

頭先見記者時講

低調處理刻意唔做一個帶頭嘅效果，由得你班港豬死

撚有 從來冇收過通知

淨係同咗陳帆講?

有撚通知

屌林鄭老母，趕頭趕命咁仆返office，先見到新聞講，人人都係咁

大話精黎架

突然屎忽痕先講

林鄭
信佢一成

大話精

公務員係指幾位司長同13位局長？

政治任命官員唔係公務員喎

但呢班全部都唔係公務員

其實佢話自己已經向中央請左假

OK

公務員表示乜通知都無

有撚通知過

對公務員都講大話，唔似佢作風

on9有撚通知

有冇片

落台啦屌你老母
對住全世界講大話